Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 110 玩你就玩炒唔炒得起關你撚事咩

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :
20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok
13:00 - 21:00
3722 3988
Hot Toys-Rebel Base :
Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong
13:00 - 21:00
2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包
夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK ”Hottoys 香港交流區“

======================================================================

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀
: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.
除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.
: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？
: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多
根據9巴提供
1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金
(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)
再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供
:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?
:係 截左就無得訂
:截左訂點算?
:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)
20樓係訂同派貨
2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野
:幾時截訂?
:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同
唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政
:啲手好難換 點算?
:吹風筒
:邊隻邊隻炒唔炒得起?
:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話
:點樣可以保養隻HOT TOYS
: 以下轉自網上
不要被太陽長時間直射
合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。
避免在雙手不乾淨時觸碰
手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。
留意溫度及濕度
香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。
放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下
IM電池保養方法：
im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）
======================================================================

======================================================================

毒圖時間

======================================================================

===================================================================

如果要排通頂咁近有間7仔都幾好

首先你要有替身 btw海港城應該唔俾排得太墟冚

海港城入面好似無得排

佢發夢姐

要排通頂真係情願唔玩/食炒

post名正皮

如果通宵嘅話要排出面
啲波鞋都係咁排

levis排過架
商場開門之後排大家最鍾意嘅後樓梯

LM
Thor派未

新po留名放ca46

決定左放？？

睇完開箱除咗嗰箱無嘢吸引到我

我放個箱俾你

same

我可唔可以剩放入面啲嘢留低嗰箱

我有6仔玩就ok

幾錢

依加新Loki同雷神咩價位到？
冇訂到想入返

睇下有冇其他sad,冇既真係唔好搞,我個隻就係咁,只係有少少手軟都唔理,換完可能仲大sad

想問下你地d im長期訓盒會唔會zip返d海綿

手軟我都係自己落小小膠水就算

我會

我拎隻IM出來果陣已經整爛哂

金46好似冇乜常見sad位？

fb group見到sad到仆街wor

最Sad 係隻色

個人認為隻色唔差wo

各花入各眼，我就冇46,47，所以追呢隻

訂唔到
所以好酸
隻色垃圾

平都應該係一大原因

最緊要係搶到加唔洗食炒

實物靚過ht相好多

如果真係得少少鬆我都懶得搞，但我嗰隻真係hold唔實，一舉起隻手擺射導彈個pose就會慢慢垂返落嚟

你係落咩膠水

Cut左一忽。終於正常番小小

之前係咁

可以影你果粒菇黎睇下嗎？

你係點樣插舊野落條頸度，我真係插唔到

個頭就熱風吹

有無巴打有興趣我用二手homecoming gg dx換一隻二手yondu

算抵

lm

屌原來我cut多左 我cut埋最幼果個位

究竟胸甲位係花左定戰損 我真係睇唔透
但係無啦啦嗰個位花又好怪 唔似戰損

二千五算抵玩

終於入左

其實位巴打cut小左 正常cut到一半架
佢第二張相（長頸）起碼可以截番厚
但第一張頭大身細 依個難搞啲

想問下你之前講既墊胸同膊係解乜？

我上前cut完係咁，都唔係好似你咁有個ball joint連住，佢本身有連一個ball joint比我，但係根本插唔入粒已經cut左既菇，果個lon太細，唔知你明唔明我講乜

呢張條頸太長啦

拎海綿墊厚個身 睇落個人仔無咁瘦

其實唔洗cut咁多架 cut一半夠

而家fb啲ca46個個都排$2800
但淘寶就賣到4千幾，如果有窿路直接放畀啲蝗就fatfat

咁快冬天？

Tony條頸傷左

點解換極都有人換錯，明明好明顯

戴頸巾

我睇d youtube都係換到一舊黑色包住

Homemade 巴打有愛

原價可以入手黎講我覺得ok嘅，個地台唔差，仲有隻可動半身奧創比你，頭同手都拆得出黎玩。係D膠手放得耐會變粉色囉你要接受呢樣嘢。

43或者45其實都係入坑好選擇

割愛就真

留咗TG嘅巴打唔好意思 Hold咗比第一位巴打

係咪我先㗎？，問咗2個post

[member
跪求

有冇人接全新mark47 $5200？

淘寶=y拍，不嬲都係水魚價

出面有入收緊6k喎

笑到最後？發撚完夢未

做乜鳩

改左個名重新做人 ？
等你隻46好似R2-D2咁出豪華版啵

我得47 同金46咋
你見我有收普通46？

新手想問下 第一隻入手就係im ca46, 個袋底stand會唔會整花條底底 定就咁罰企係最好？

到時你咪撚訂啊
如果訂死全家

新手老師傅 啊夢遺巴
出撚左先算啦

他怎麼吸引你
希望你有骨氣
唔好連累你家人

行得正企得正做乜改名入黎R野
你好怕俾人笑你咩 ?

咩叫R嘢
e㗎免費㗎？
改名都踩親你條狗尾？
咁sorry囉

得個知字姐 重諗住問下你發夢夢到乜
Sorry

轉翻ac先講嘢啦
咪豪華46囉講完又講
睇完眼科，順便睇埋腦科

又轉乜ac呀
講多句又俾你話我係人地分身 sorry囉

我有興趣

應該就唔會，但完全冇必要用，一來樣衰，二來唔洗用都企得好穩

如果攝嗰嚿買綿會唔會好啲 ？除咗樣衰之外

見巴打成日話會企到腳軟 即係點

合金有機會企到腳軟，不過唔理lu，玩具係攞黎玩

想問下拎金46係咪要出示埋身份證，咁岩無帶係身

要對名對生日 身分證都唔帶

係 要對名

飛緊返屋企

笑4 咁大個人。。

想要46/47頸圈

咁岩擺低左姐， 唔係又要屌呀嘛

係facebook叫下

新手老師傅

回家了

點樣旺財，我唔記得喂糧比你？

你而家咪成隻狗咁囉

馬雲到搵泡泡豬

好處係捽得甩

何以見得
你呢d咪正中抽水狗
自打嘴巴

吠兩聲黎聽下先啦

改名r野
成隻狗咁

免費？
R你老母個閪？

有無巴打收mark7 普通版首日單：$1800

你老豆就真係R你老母閪啦
生撚咗隻狗出黎

動漫節首日？

唔係普通版咩

想問咁多位巴打點樣托袋底
我自己係用對勾攝入底褲入面關節等隻im唔好前傾墜機
不過我見對夾本身都受唔到重量會縮返入去,所以先無用個勾去上托而係向前/後勾住

搞錯左。。係

Mark VII 普通版單（5/8)次日，誠放$1800
有興趣tg:

擺埋一齊真係好正

唔好意思 我唔係好識用
無心洗版Sorry

每日都要屌一次，肯派thor未吖！

平平地好似幾抵 thx
但你點捽返甩 我見佢好似冇教人點捽返甩

有幾陰公豬？淨賺500喔
利申：炒家

真係收得過喎

但我訂左43

轉個手多500有幾陰公？

目標價收2600

46 cca 換唔換到mark4
或者加少少錢換mk5 mk6

換到 但我寧願要46

加幾多先upgrade到去ca 46

有得收好收啦2600

我估1200差唔多
利申:9up

fb睇到有人白仔派緊6月

叫春時段 幾時派JL

全派啦

JL? Who?

用過會知...佢好似白膠漿咁...
用手指摔會甩...通常用係ball joint

新玩法

7k...

一律當二手

越嚟越離譜
過一排可能有 個箱自己打開左

二手都7k，我炒價食ca46好過啦

Yumi同eva在rebel base

Eva

建議大家唔好係度徵/放野，一個唔覺意就會被狙擊

炒家有無Loki 雷神賣

係囉...要放要收出面fb 大把啦...呢度都係討論番ht

求下你派下貨啦

JL ready

Thor 5月2號單哥堆真係慘

Dead pool 都完全全派過

仲有唔好咁多罵戰 要開戰去fb開 fb大把吹捧者同你癲

派巨腸未呀 好想玩新玩具

呢張咁睇 又好似唔係好紅

戲入面好似藍色部分多少少 而加好似太金

未得閒經過RB

其實真係好撚on9...email 用真名， 電話中，生日中， 就係差個字就唔俾你拎，會員又做唔到，上次動物節又排到我無mk5，係唔係咁撚黑呀

大家玩得開心d 啦...我棄坑唔玩啦...真係唔想再俾ht 撚狗咁樣撚...d 做野手法咁彈弓一時一樣

我今次自己都有責任所以都唔會同佢嘈， 人地俾就係人情唔俾係道理我都明...但真玩家會員又做唔到，又成日排餐死真係心力都好攰，玩玩具玩到咁辛苦寧願唔玩啦

希望大家以後玩玩具都玩得開開心心

直入

排隊一定最閪

岩

你唔好咁衰啦

事後有無急call u?

雷神，洛基，仲係未派其他日子？

我上兩個月三千尾收咗隻了，點知你仲癲

Ca46 又有2800 post

Howard 你都新手 ？

收皮啦Howard 一早block左條on9仔

Block 鳩佢

點解mark vi仲係咁貴

我想追

相信個價唔會再點回落, 除非再出

你爆鳩佢應該俾你入

事實打錯係無得拎
打錯有得拎只係好彩

hi 鳩仔
唔會啦...自己都有唔岩係柒左既

收皮啦Howard 過街老鼠

想問ca46咩位多sad?

好多唔同位置刮漆
表面花左，缺一粒腰甲又有
可動腰甲卡實

常見既都係上色既瑕疵

黎緊到我拎，醒醒定定呀

祝你好運

唔想等幾個月呀大佬

唔好開箱，薛定諤的46

今日拎暫時未有咩問題

試左燈未？呢隻咁多粒燈我會拎完即著燈試

RB靜到

我地有份交租架，唔係問題

想問下4月3號Loki派未？
岩岩收緊單 個賣家都未知派未
咁夜又打唔到上去問

應該未，因為今日見有人放3月19係未可取

咁都係唔要住 唔該巴打
其實雷神同佢 後追既係咪唔洗咁急收
好似重有好多貨未派

雷神急過Loki
雷神已經派到5月1
相信兩批之內甚至一批應該可以全派
反而Loki而家先派左一水
所以可以再等吓

開箱發覺塊甲攝咗入去
有冇得搞

感謝巴打 咁收左雷神先
淨係敢收可取單或者現貨
未可取好撚驚條友有心水鳩我 上去補領 我就係咁先

用咗少少勇氣加少少陰力拗返出嚟

隻野拎去整係拎去SB定RB

SB呀
暫時睇冇乜sad
唯獨有隻造型手嘅手指公好鬆

急有鬼用咩，成2個星期都冇派過，拉翻暈咪又係派得慢

兩兄弟就咁企都好好睇

唉屌thor未派到我，而家得Loki

窮徵長徵1/4 joker單

好撚型呀巴打
個頭盔可唔可以長戴？
入面個層黑色棉會唔會色移？

色移問題我完全諗都無諗過
佢帶住頭盔個樣好過無帶太多 都應該唔會除架啦

Y拍都有平架咩

連登有冇愛

點窮法？

忍唔到 5月中雷神單想換加錢可取
唔知幾時先下一水

滲線滲到離哂坑...

ht qc cls on99 dlgh

忍多陣呀，隨時一派就幾日，唔好晒錢

都唔知幾時派 月中要走 12月尾先返
想早玩早享受

忍手啊巴打
我嗰陣都渣住張GG仔豪華版單苦等左幾個月先派到我

加幾多 ？

師兄想加幾多

得

咩期單先

加幾錢呀?
我有張可取單啵

Tg??

冇所謂

見而定啲人都放900+

隊長要來了嗎

中後期 實得啦 如果首日你預900 你咪試下開post徵前期800 睇下得唔得

睇隻homemade 同 homecoming 就知

急條毛，睇下雷神就知啦，首日單都係1000，而家可取單都係800～900，後期單+200一定有，蜘蛛單一定多過雷神單

你分析得咁詳盡，一陣有落差，比人話你係ht界沈大帥

d mon post狗好撚惡架

收joker 單

Gg俠 想快d玩佢d爪

加8舊甚至過千? 咪傻啦，avg3後冇呢支歌仔唱啦，mk4+500就有，金46都係+500就有，雷神首日都係+500，而家就+200。
蜘蛛要後追，首日+400，前期+300，後期+200，已經係比盡

利申：投資分析師

大陸人作品，幾正，點解ht唔肯整埋

復4上映應該都會有d影響

係，講漏左，總之要追就avg4上之前追

個樣似打botox

諗起45都可以翻生 由最低$1600全新升到復3 $2500

所以MK4 MK7單 CA46嗰啲而家個價啱就好入
如果唔係之後隨時要叫春

過街老鼠，搵個窿收埋自己啦

同樣價錢緊係有保啦？

你傻閪來ja

人地講解有point，有理由。點似得你隻小學雞講垃圾？你對撚住塊鏡講自己好有內涵啦，我驚塊鏡會爆。

哇好撚有point

想問你點解咁執著？

悉尼老鼠咩臭閪

早兩日仲見到有可取單，有心收真係要快啲啦爸打

問佢啦

你d point呢，話撚左你架啦，豬閪

ht post界既垃圾

R人地既黑gg叫人唔好咁執著

唉唔撚想再講野

屌你老母臭化閪咩

做咩姐？想推上d呀？我話分析員講嘢有point呀傻仔，似得你下下淨係識得罪人

唔好咁執著

我R人地黑gg？我有冇講幾錢收呀傻仔 好心你搵位落台就搵個靚d嘅位啦

我叫人地小心d關你個臭閪撚事？
答咩嗲？

好撚悶呀你，冇貨賣冇嘢講就收皮啦過街老鼠

搵你老母落台階咩

我撩你定你撩我呀臭閪

唉唔撚想再講野

做咩姐？做咩唔推po姐？又唔撚夠人嘈又要單打抽水，算把啦你

咩爆地玩黎把撚話？呢d叫人小心d？你都幾有禮貌喎

吓？冇貨賣啦？挑，loop狗

對住一個智商尚且得十歲既人點解要認真

唉唔撚想再講野

我個隻冇乜問題, 你有需要可以比張保養單你

fb講價例排平2舊

你攞張紅衫魚上去FB放
啲人都會排$80

風氣如此

FB D人真係好痴線

所以放野例牌mark高2成，實有人排d on9價

未收到email

2舊？d人50都唔想平其實

你追咩可以兩隻無半個月糧

咁樣玩玩具 講真我寧願你儲多幾個錢

2隻47

買兩隻做乜野

同你一樣，似戰損

唔知講咩好
年輕人請努力工作

4 2800, CA46 3000
都係5800

巴打都係留返幾個錢傍身

搵過份工好過啦

$80都要講價
仲要貼出黎，知唔知醜

洗閪sorry
我都唔知比幾多中小學生講價r 50

R唔到仲要擺上連登

反而想知屌鳩佢講價既人係咪買野冇講過價

hottoys都係civil war果期做得最好
無論ca定im都係, 地台做得好有心機

咁你知唔知d地台係舊模重用？

mk6 sp 二手
咩價位入先為止抵吊？

4000或以下
我覺得

套戲拍得好，box art又靚，QC問題小，出得靚，炒高有原因

其實得im/wm/ca/falcon炒
其他六隻唔算貴好多

cut左機場果part就完美

falcon因為少人有
sw貴原價一千你數漏

黑豹，黑寡婦全新都要2千幾，連淘寶都未必買得齊內戰呢set，係大陸應該仲有市有價

點解好似咁多人唔鐘意機場個part

衰對跑on9

無機場個part點叫 civil war

d人仲研究埋im跳起打落去果下個角度無可能做到

但買全新，打開有sad真係冇仇報喎

如果搵到d良心收藏家，扭幾下就放返入盒果d就fat fat

唉，其實都幾想追mark6
但有mark4又好似好重複咁
所以應該留$追mark5算

始終都係鍾意個倒三角反應爐
同埋mk6 銀灰色位多過mk4

等im2版mk6算啦，雖然機會好渺茫

肯派thor未呀

仲買咗盒維尼cosbaby

想問隻動漫joker 1/4係咪咩消息都無

肯派loki未呀

個個都炒mark46
我都入手左隻mark46
100$人仔+41$運費

食咗炒，但有愛無計

人生第一隻hottoys
盡咗力想扭落地重擊pose
擺得唔算靚屌細力少少

2900

係呀，之前3500，3600真係出唔到手

最緊要冇中sad玩得開心
入電都玩到你爽

跟埋保養單比我

冇既話唔同佢收啦
限定野一sad就告別3個月以上..

唔緊要，最緊要擁有

你思覺失調 ？

其實無人知咩嚟

concept art跌得快到

你望下你係冇拉褲鏈好過

而家停咗係支持位

千幾蚊俾人望？

其實D大陸仔收緊幾多? 大陸咁多人但係就限一千隻

三千頭，人仔

正確D講係1900
之前上海有900

幾錢入?

同問

Iron man captain American 討論區

Ca46 想換雷神+Loki 可取或現貨
求炒家成全 會加錢

哇屌

打電話問

大媽戰損版

出灰版vision仲正

灰vision 應該以地台形式出係sw度

女上男下

我諗起45地台

我都想搵到依啲價

隻ca46 係咪要成盒返廿樓? sad到仆街
一開盒個膠袋勁皺就覺得奶野

Sad咩？

屌你條眉係想點撚樣

媽 點解Loki同雷神後追咁難搵既
雷神上兩千都有人要

我4號拎

我要求唔高 但起碼唔好鴛鴦呀屌

我又係4號 一開個膠袋又皺又穿大窿
大媽滲線

我個個袋真係皺到仆街 個外盒又披哂口

復4 應該破新高

諗緊追唔追未可取貨單
但係驚懶野 上去加名又要加50 計返條數都係到
有冇巴打買單懶過野 即係比人補領拎左貨先

係fb見過有人買左單，但唔記得左拿貨，ht催原本個賣家拿貨，個賣家拿左，買家之後想拿但拿唔到，但之後個賣家都有退返錢俾佢

都係忍唔住 入左兩張後期單 每張加兩舊算係咁
唯有聽日上去加電話 穩陣d
淨係可以加唔可以cancel舊電話架嗎？

新手入坑 想問下sad貨想換一般要等幾耐

Fb都有人中左條撚樣伏

終於拎左，實在太正
唯一可惜就係冇bring me thanos頭 同件袍整鐵線會正好多

乜撚野post黎

殺死丁力呢個仆街 + im 開炮pose

好似冇左隻腳咁

影相個角度太正面

最慘係目無表情

隻ca46前日拎完都未得閒玩 見有巴打話咁多sad今晚番去開黎check check先

個post極醜

好似跳緊芭蕾舞

我以為隻雷神斷撚左隻腳

諗起上次某巴打share嘅ironman外星人接觸pose

而家成日都係派左頭果幾輪就冇曬聲氣，得mk4單隻全派左，食屎啦

ca46都係過唔到自己果關, pass

係時候派JL啦 同埋開訂Cyborg

應該開怪獸先，套戲就上。

一出即上去訂晒兩隻 套衫好靚

巴打有冇收金46?

徵joker 1/4

成功登記左一隻 但係本身驚要抽 所以有多兩個同學幫我㩒 但最後發現都調轉左名同姓 要睇13號有無得拎 有就原價俾呢到無既巴打嘛

有愛留名
巴打等你好消息

巴打有冇計過total洗左幾多 我見你每隻正野都唔放過

排一隻

5號去嗰陣有
而家唔知

FB偷圖，
WW又玩一模多用

個頭雕

唔知點解我會覺得實物好過張圖

經過JL WW之後好難再信佢

呢隻我反而有興趣喎 其實我覺得個頭雕如果唔係同個版比 完全冇問題

Me too . 睇圖覺得好靚。

JL ww唔係好差姐 我自己都有隻

尋日去有mk 4 mk 6 同mk 27

有冇巴打有訂新寒兵？諗緊訂新個隻定追內戰

派派貨好嗎

新個隻頭雕靚好多
如果買內戰版我寧願揀1.0

呢個好笑 如果真係成隻拎返去就369

每日屌一次，派Thor未吖

派JL未DKGH

tact bat攤到凍哂

個後續唔係咁
個賣家只肯退返買家買個陣既單價
隻野之後係飆升左既
「唔記得mk 5定6」

排第二隻

睇黎真係好多sad

冇記錯應該係mk5

限量版都係？

[member]我冇入定袋，佢拎左盒野上黎再問我要唔要袋先入，不過入唔入定好閒姐啲啡盒又冇開過點揀盒sad俾你...唔通真係你知我知對面單眼佬都知咩...[member]

理論上除左大超 今年內要派晒其他JL

一星期一隻都4星期

我想佢派Batman 個頭雕好似幾靚

我估而家全部生產線都比曬iw系列，唔係邊會出得咁快，DC？排陣隊先啦

而家IW打尖 DC排都無得排

脫左坑一排 出洛基同雷神又忍唔住 入返坑
好努力咁追返之前d野

發夢見到

tac bat 耐到唔想要 等成年

應該係講緊咩日子單

sor 柒左

WW fb有圖睇了

個頭雕仲衰過上次

好唔襯咁 唔知想點

是咪BVS版頭雕

嘩屌

仆街照妖鏡咁

不訂了
實炒燶

DC狗都唔屌

第一次睇官圖都覺得有d核突

柒到一個點，望多兩眼都覺尷尬

有人hack左入官網？ 點解咁柒都post出黎

呢隻真係唔洗搶 應該即日跌穿原價

成日都唔明影官圖d人想點
影到好樣衰

DC狗 都唔屌
真係買唔落手

當年47 都係比人話唔靚，你睇而家個價
所以今次WW

都係登記左先

IM同WW比

屌你快啲出jl好過啦出埋呢啲尻野

好撚似啲印度呀叉

快出batman啦

Hot toys係咪一般實物靚過影相

但係依隻野我真係幫唔落手阿 完全唔襯

+1. 實物靚過影相好多, 但呢隻真係唔得

好心派埋剩低啲JT WW先啦
派到一半拎gal gadot啲模出隻咁既野

應該係呢隻包膠身度身訂做for ww
hela出得一次又唔啱用呢個身
依家要一身出3隻回本,遲啲ww2 個身都用呢個body

原價WW會員單
聽晚信和交收
有意tg

講開ww，成日都見到哋人話ww個樣板好似，真係咩？

個辨係似
但仲有一個原因係
出到黎大貨同個辨有分別，所以一對比
個辨會更似

侯活：出DC啦，滿意未

勁

隻ca 46 sad 到仆街
右手成塊肩甲跌出黎
隻手燈off 咗都照著
大脾甲位合唔埋左右唔對稱

今日拎完聽日就拎去整

滿心歡喜開箱check隻ca46, 好好冇乜sad係有條仔嘅花痕, 之後郁郁隻手個膊甩左落黎 係咪可以拎番上20樓整？

新手第一隻最新就要入番廠 我係咪成盒拎去拎埋保養單就ok? 個啡盒洗唔洗拎埋

要

ok thx bro

大家隻46堂眉都好靚仔 .我真係臭手

深夜分享冷門SS系列，手痕影下

原價ca46呢 做咩走數

巴打係joker fans?
三隻價錢已經入到隻dx11

定係你連dx11都有

可能係Jared Leto fans呢

會員

Yumi都唔係好靚女姐

驚春咩又唔係過哂保

而家呢堆同模再上色趕出所謂特別版 出事率勁高

睇見你就辛苦
追兩隻就半份糧 買咗返嚟又唔敢開

真係唔知佢做乜

有冇人知Loki派到幾多號？ 好似冇曬聲氣咁。。。

咪同thor一樣冇郁過囉

dp 仲耐啦

登記左

雖然隻WW好樣衰 但我都照登記先
最多唔要

今次冇時間揀

fb仲有好多可取單放，但係過左30日仲有得拎貨咩

因爲有#784呢d人

肯定啲人照攞，等av4又炒翻佢

已經過左30日啦喎，點拎，上一水係9月尾派好似

咁叫炒家心態

無留意開左reg miss左，呢隻色好靚

miss左唔緊要，呢一隻原價收應該冇乜難度

有原版deluxe，都係望下算

新個隻真係

睇下灰dp

理論上應該係同一個頭雕，不過睇相仲柒過原本嗰個

頭一樣 塗妝差左

反而我對件袍大興趣

分分鐘色移

有冇巴打知道1/4 43各電池既型號？

放原價WW單

快走 我幫你頂住

cosbaby gg嗰模爛未

出哂game所有suit為止

純粹係佢fans

咪on9啦

見到限定ww +500

排-300

每日屌一次，肯派Thor未吖

-450

from fb

希望同thor一樣高汁

巨腸

Promote版呢？

應該一齊黎

唉cap唔睇好

咁多箱，應該出頭三日

癡線快到咁。。睇黎gg 12月頭都冇乜懸念

咁咪好，一個月派一隻復3

想睇D首日單+幾多

派左普通版先

好似冇481

又無JL

普遍版都好多盒啦 應該頭三日

再派新貨！咁黃臂呢？

who？

其實真係好on9，剩派頭一水，之後果批等n個月，隻隻都係咁

好在皇帝好爭氣

係咪首日先

Toystv未有片？

隊長樣樣都正, 但得個fucking shield

16號會場版 慢慢等

唔係呀，Hela咪全派

除盾可能仲好feel

Thor都快
係派派下又停

一定係火車站一幕

擺接矛po咪夠

首日係幾號？

4月13
好似係 無單係身

近排要回血，洛基同黑豹揀邊個好

基哥

黑豹

真香！

咪住，你話要回血，意思係賣邊張單好？

係呀

無知一問 點解成日都有巴打post呢個樣衰毒男樣出黎 關hot toys咩事

+1

點解大陸連飛機都炒到，點解hot toys 反而無翻版

成本高掛

我個陣8月 收咗張27/4會場 1100 都覺得唔抵

我諗緊換唔換返張普通

據我所知

三瘋呢條友係邪教組織成員

呢個咪原子冰小朋友
有極嚴重暴行傾向
三句唔埋兩句就要郁手打人
早排淋人汽水比人告
寫左封道歉信求情
而家守緊行為
大家小心提防

then, 關我地咩事

條友好似經常係依個post出現

問得好

應該邪教組織先會做呢d無聊野

咁同件事有咩關係？

唔關事的
只係佢開post點我名
但自己又唔敢入去
咪唯有係度搵佢傾

搞撚到人地就你唔岩啦
個討論區你架？

叫你出來又淆
毒閪鍵盤博士

有人收到隊長sms未？

我諗7點左右

thor呢....

玩具AV有片未

派啦咩

玩具av 未派已經有片

mms 480係普通版,481係會場版
佢地多數都係爆會場版啦

可能都係

好少唔一齊派

巨腸好似係18號普通單

咁岩得閒撚下狗先
毒得過你個爛面佬？
你就好啦唔洗化妝就可以慶祝萬聖節
邊有女會鐘意你呢d爛面毒撚 隔住個mon都聞到陣油頭臭味

55

講真見到佢個樣都唔開胃

咪任得你地慢慢吠

唔撚知醜係討論區挑釁事端

咁撚憎我又淨係可以用鍵盤中傷我
無能

咁你個樣又真係有啲幫唔落既

手持4月18會場單
btw thor呢？

停經咁款

我未撚見過中傷我既人

佢地憑咩認為果張咁既相=依加既我？

Loki 係咪又開始派
見到有fb有新可取單出嚟

唉，明明差一批又唔派埋

真？仲未收到Sms

成班人又圍原神，再圍原神我嬲嫁
原神不知幾撚精，就係想燈到所有玩具平過再版價先買

不過我block左佢，佢睇唔到呢段

我都想知係咪
利申5月1單

係咪重停起5月1

巨腸無哂消息

啱啱上去問咗好似派到3月12

咁多箱巨腸都唔派，係咪全部都係炒狗架？係後樓梯交收晒架啦，玩家等下一水啦

樣衰係天生既，唔通你忽然變左彭于晏咩屌你老母
你唔止樣衰，智力仲要唔撚正常
返工無野做得閒撚一撚你都幾過癮

夠你樣衰咩？
出來做個對照

不過算啦，你用鍵盤做擋戰牌就叻
垃圾

做乜鬼野hold起哂D貨

HT自己炒先

又世界大戰

師兄字字鏗鏘

呢個post特色黎

你要玩我陪你玩呀傻閪

襯有我笑好笑
如果我點左你相，你嘴都冇呀

你守緊行為呀彭于晏
今次唔係寫封道歉信解決到

你最好唔好出現係我面前

鍵盤世界由得你吠

可憐人必有可恨之處

鬧還鬧玩到人身攻擊為乜 ？

明明係ht post,幾隻狗係到吠

咁多haters,大家知咩事
如果尊機重道出現返，我諗情況差唔多

你唔好講撚到錯係我到呀？
我淋汽水之前做過d咩要比你地批鬥？

你地要人生攻擊無撚所謂呀
屌你咁多年咩都慣啦
我嫌你地無聊on9咋

咁撚得閒做無聊野，我講得出你地一定有報應

呢個POST有一半既CM都係佢地吵出來

平心而論啦師兄
唔撚係取暖呀

我上世屌哂佢地屎眼搞到佢地係網絡世界針我幾年？
on99

網絡世界有一個好處就係，就算你7左，換個ac又係一條好漢，何必要係度同人無止境咁吵，浪費時間同精神

我行得正企得正點解要迴避佢地？
係佢地衝入來吠

我點改都唔會改走原子兩個字

6月單表示。。。幾時先派到我

5月14

5月7

收完thor同cap單番嚟，點知老虎乸話淨係可以留1隻，清們覺得留邊隻好

等玩具tv出cap片先決定啦
我自己就覺得keep thor，cap可以等avg4

有無巴打未拎CA46想放
想收番隻

清佢

18號會場

咁你對邊隻有愛多d？

留thor

屌 梗係唔留老虎乸

cdrom也法忍受不了，原子巴打的態度

佢條傻閪比咁多人圍屌都唔會諗下自己有咩問題

有冇人買咗王座比老豆？唔知點解坐黎坐去都怪怪地

明明又推人又淋人汽水 仲講到自己咁正氣行得正企得正

唔見得你幾大膽 淋完人比人拉咪又係淆要坐走去寫道歉信

得道高僧

係呀 就係想講呢樣 但我又一直都整唔好

個屎忽冇坐住張凳

我無緣無故走去推人，走去淋人？
我前世又屌過你屎眼呀？
班傻鳩靜下就到你呢隻生面狗吠呀

老老豆豆我見到佢個樣真係驚
未見過咁撚多毒瘡，望多一秒都好想嘔🤢🤮

我都拎左了
好在得個小配件中sad 裝唔到落隻手到
其他無咩大問題

跑呀～我叫你跑呀～咪先又要寫道歉信架啦～
呂嘉煖

其實係咩事

繼續玩

快你又唔夠我快
打你又唔夠我打
最多咪係網上凶狠

慢慢吠

嘩啲師兄弟番哂黎

咁你咪同個官講佢地點點點蝦你所以去推人淋人囉 咁理直氣壯做咪笠水寫兩封道歉信呀

係呀，你d豬朋狗友

樣呢家野真係唔評論啦

但估唔到佢自己搞到自己奶咁多獲野都仲係咁中二病...

完撚左啦傻閪

寫道歉信一定唔夠你叻

唉 算啦 不過擺呢個pose都係加速倒數佢嘅生命 個心都會有小小慌

夠唔夠薑玩到你斷氣為止？

好多私怨撚 成個post搞彎晒

帥氣

講緊你咪係淆底呀傻閪

你問佢地班臭閪

我就得一個
佢地幾個生面口

好驚呀

將軍澳景林村 個個都知你最好打 跑得又夠快 連景榕樓個看更都話由細睇你跑到大 你細佬落樓下踢波都好自豪咁周圍同人講 我阿哥 跑步冠軍黎 打拳又勁 係個樣樣衰D姐 老豆又死得早 唉 死果個係阿哥咪好

淆你老母咩

悉尼老鼠？

你都唔係淨好多年命
食多d煙啦

淋你果下真係爽撚到

你又捉我唔到咁抵死

慢慢行都快過你啦肥閪

我人就比較衰 個天話有排我受 咁咪順手睇下你幾時跑多場比賽囉

下話

你身上d毒瘡都唔撚惹少架

話你淆坐監 所以寫道歉信呀傻鳩

比你話lor

贏既係我
你只能夠係網上吠

之後咪又係比差人捉 傻鳩

下文呢？

最終我乜事都冇
仲可以回味淋人既刺激感

你點贏呀 咪又要去落口供 又要上法庭
講時講 仲要話比你公司知 你衰過野 轉頭要sd email

咁樣係網人話你肥閪

係美國係咪可以告得?